HP車cam問題

有冇巴打用緊hp車cam?
用左年幾佢彈左句 後鏡頭連接失敗
宜家用唔到個後鏡頭
可以點搞

HP F890G鏡頭
Jazz仔腳車

用左幾年好心就換咗佢啦，有錢揸車冇錢買cam

係咪個後cam死左？買過set都唔係好貴姐

hp cam出名垃圾

買小米，真心好用